覺得大家樂只有焗豬正嘅入嚟

冇左焗豬，我唔會再食大家樂
我自細去大家樂只會食焗豬
20年不變
有冇巴絲認同

有個排骨菜飯都正

咖喱飯都正 其他狗食

大家樂所有野都無大快活咁好食

點解咁多人都追棒大家樂既焗豬，舊豬扒好難食喎，有塊蛋皮咁既野痴係個面。其他連鎖快餐店既焗豬好食啲

咖哩牛腩

試過食阿媽嘅咖哩魚柳，係幾正嘅

咩事都好 唔好阻我食焗豬

我食過其他連鎖嘅都係劣食喎

大快活就咖哩飯好食，焗豬一定係食大家樂

冇焗豬，冇人生樂趣

肉醬意都唔錯喎

早餐無焗豬咪又係咁多人食

焗豬 > 咖哩 = 排骨菜飯 > 肉醬意粉

雖然已經無咁好食，但個焗豬仲係屌打其他

焗豬

依家仲有咩
可能係巴西豬扒

大家樂 為你做足100分， 冇焗豬 剩番幾多

淨係食下午餐瀨粉跟腿通
但真係唔係間間好食
屋企樓下商場嗰間好食
出到去其他鋪係第二件事

肉醬意一定係食大快活

焗豬贏哂成條街

點會搵早餐嚟比較

淨係食焗豬同炸髀

就係冇先叫春

1分俾排骨菜飯 完

尖沙咀碼頭果間啲收銀同廚房啲人好有問題
有次下午茶餐牌有個叫餐蛋米線，佢俾火腿米粉
我屌咗聲